5月尾SMT完約 有兩個 麻煩sales請出招

5月尾SMT完約
會幫屋企人轉埋
SMT開左唔知118定128 5GB
其他SALES 請出招

tg:@hahauaresuck